【劇透】張敬軒 × 香港中樂團《盛樂》演唱會討論區 (6)

演出日期：2020年11月22日（日）至29日（日）
門票價錢：$980 / $680 / $480

[放飛/求飛]張敬軒X香港中樂團盛樂演唱會

張敬軒 HINS (41) 不劇透討論

紀念品

每日Rundown

lm今晚冇得睇

Lm

Lm 記得收email

好似都唔止一場一個po

想聽一生所愛

自鞭

你今日check咗未

因為有嗰條仔喺度塞爆咗

lm今晚睇
跪求塵埃落定上次hinsideout我果場無唱到

今晚fc第一場 唔知rundown有無變數

手帶補咗貨啊但我唔方便今日出去囉

講起又講今日真係未check

我都係

新貼留許願樹
希望28號個場可以唱返男孩最痛
唔係中樂個part係encore唱都ok ga
最好就唱埋裝睡的情人

lm無得看，但送返張相先，要嘅自取

尾場有300張飛放出黎

Source

我唔識野即係難唔難買

其實係咪有幾首歌降左key

故園花茶f#5

我覺得唔多
就咁聽好似冇乜
就算有都係半度

lm

難
好睇運

琴日300俾我地仆街玩到兩點仲有
尾場難講

幾時先有機會聽到感情用事同夜宴live

尾場應該搶手好多
冇乜信心買到
幫襯左黃牛

幾行？加幾多？

邊度參加

琴日春秋比album version低左一個key
我都係鍾意港樂version低半個key啲好有feel
不吐不快 追風箏的孩子 青春常駐都低左半個key
不過都明嘅下下原key唱都好辛苦啲歌又唔係低音

桃色冒險之前係咪呢首配樂

想問吓手帶係幾錢

$25

好聽就得我自己好少睇演唱會注意啲咁嘅嘢 除非真係同原版好唔同 冇辦法留意唔到

有一首係平湖秋月
仲有一首係咩琴日軒叔講左唔記得左

係咪hcfc會員可以拎會員卡免費換一條？

真係好興幸佢低調搞演唱會
唔係邊有可能公售買足4次飛
仲要尾場4張
聽日翻工又禁下 原價放俾啲朋友
賺人情大好機會

呢張p得咁勁

如果多啲燈海仲靚

仲有佢流失左好多黃絲fans

軒仔好似一直都話live會唱低半個key
觀眾會聽得舒服啲

咁一定冇楊千嬅咁勁
起碼軒仔8場都賣哂

我有frd會post ig story share文宣 有去發夢 都有買飛去佢今次演唱會

係，粉紅色

熱門又有人屌

今晚歌單有未

冇人想知

上年咁嘅氣氛仲要撞正荃灣開槍同一日火遮眼屌我都理解(我都有去佢ig話幾句)
但真係有聽開佢嘅歌真係好難話放棄佢
要屌要反嘅人大有人在

由佢地圍爐啦

好似喎，今晚想聽下先勁喎咁你都搵到

尋晚仲見我ig有人話佢係藍但又唔係有啲咩point
仲屌緊嘅人都唔知有幾多個留意開香港樂壇

咪就係拎住祖國生日快樂呢句
但係佢明明係中國人

唔知今晚有無

紫色飛右上角你哋有冇雷射標籤？
點解我個張冇

唉屌 希望今晚條友唔好嗌

有睇開星嘅嘢都知微博冇乜可能係粒星本人用

咪係，嚟嚟去去咪又係嗰幾個人

佢嗌咩 聽唔清

咁喎

其實如果係奶共既
一早出國語歌
邊洗做廣東碟
仲要蝕本
好似gem咁隻隻都國語啦
奶共既話 應該幫手加速香港樂壇死亡
仲洗鬼介紹廣東話歌始祖南音咩

其實國語碟唔代表d咩 國語得大陸有咩，台灣都係國語la。同埋有時用國語表達可能首歌唔同左意景，張敬軒都有好多好聽國語歌。

軒仔

gem目標一早就係做國語歌，打華語市場
同奶唔奶共無咩關係

唉，真係好煩。
如果佢真係藍嘅，一早有得俾佢返大陸接好多show做啦。

呢張回春廿年

我係咪中咗伏

次次同盲反講佢一早冇晒大陸job何來奶共
班友都無視

實色唔反光

成間公司最紅嗰啲
有邊個冇返咗大陸？咪係得佢無返咋嘛。
雖然啲人話佢應該係冇俾人禁
但明顯應該係唔會比佢再上節目
中共都認咗佢係黃 黃嘅偏偏認佢做藍係咪戇鳩

係

係 我想跳樓了

張飛應該硬身架喎？

硬架

介唔介意影多幾張睇下，幾錢買返來？

其實想提醒番，出面一大班藍絲屌緊軒係黑暴歌手，奶共會奶到咁既咩

有連登仔又話佢藍

佢邊忽藍其實
佢微博護旗擺明唔係佢本人post
2014已經出左聲啦都
更何況佢又冇大陸job 又keep住出廣東歌
人瑞春卷嗰啲就真係藍啦

睇番上面#96，心聲

係囉 硬身都假？

佢地最鐘意打自己人
唔比人低調
一定要個個出聲出到冇名冇利先得
又唔見佢地點撐出聲藝人

有冇人知點樣睇張紫色飛真定假！有啲驚中伏

認真
上年國慶事件
佢公司容 謝 twins 全部都有祝賀國慶
咁佢點可以唔出post ?
重有，其實個微博都未必佢控制
佢2012已經黃出面
又同自己阿爸拗

真假飛對比

假飛 真飛
正面底色 明顯較深 偏向粉紫色
背後防偽標誌 紫外光燈照射下極為明顯 難以察覺，需在極暗環境下才發現
紙質 較粗糙 較滑身
右上角購票通標誌 反光 反光
上網揾到 你睇一睇

一張飛有兩個人有就大鑊

其實橙飛定紫飛多假飛出現

紫易出事d 好似係

依排出面勁多人做佢，又抄番晒啲陳年舊聞出嚟

而家兩種飛嘅右上角都會反光
以前個啲就咁印上去

想問有邊度既counter可以攞橙色飛？我次次去都通利個counter攞佢都唔俾我攞 叫我自己去㩒紫色飛

以前仲有得排隊嗰陣先有得拎橙色飛
而家全部係機碌信用卡嗰啲都係紫色

印象中紅館counter有

唔識改個rundown
四個樂章第一首音樂分別係

春秋序曲
藍色薔薇雨
平湖秋月
太極張三豐

Pin!

極鍾意太極張三豐
琴晚直情錄低咗自己j

屌你老母對撚住條柱

人紅是非多
呢排成個娛樂圈搞得最大型活動係得佢
傳媒冇嘢報又淨係報佢

俾出面班撚樣搞到我心情好差，希望軒仔睇唔到個post影響一陣表演

去過荃灣大會堂，尖沙咀文化中心拎橙飛

我fc抽到1行中間我覺得係跟交表果個時間分

我今日fc飛睇680，藍區中間都算係咁

想知邊度有得睇rundown?

#1

嘩！你個位閪到

仲未開始

應該2030左右先會開始

中價

有冇ching都係自己睇

好灰 hc買都可以係咁我係海外讀書五年冇睇
今年畢業返黎知道開返即刻撲飛
竟然俾啲咁嘅位我

第幾段

啲聲炒埋一碟
升上去就齋睇mon
最好就係12-15行個啲位

嘩，呢個咩段嚟

無錯
但我坐角位都睇唔到個幕

我又係hc 又係西
最後個行980

紅區前排連個機關係點都睇唔到

到底呢舊嘢咩嚟同埋藍紅角係咪有同一舊嘢

又叫

睇黎會叫足8場

叫足八場 忠實fans

不如聽晚大嗌叫佢收聲

係咪嗰件Boundary嚟㗎？

今晚唔知見唔見到佢呢

散場就會出現
好似係

屌我唔想錄影都錄到佢把聲
叫足5場 冇人知佢係邊個咩

蛋記有Mon post既叫張生係ig呼籲春秋條友收聲啦

如果唔搞後期 應該一定會有佢把聲

蛋記有mon po嘅話就應該叫軒叔考慮下唱番男孩最痛同一生最愛啦

交比你喇張學友

拎埋把劍去威脅佢

可以佢為咗咁先買足8場

每晚佢都係一完場就上水

今場又無咗男孩最痛呀

有好強勁春秋情意結

春秋=要叫春

佢依家應該睇緊未回

條友係咪d黃牛賣唔出要鳩叫

軒仔！

Eason:唉 點解每晚都有咁樣既野人 係度嗌生晒

有冇人聽日睇？一齊叫佢收聲
佢一嗌「軒仔」覆佢「夠啦」！

琴晚本身想大聲叫佢收聲
但唔想破壞首歌

想問好耐 桃色冒險把黑羽毛扇
係咪Joey pretty crazy個排唱桃色冒險個把
都係差唔多樣

直接叫佢收聲啦
一晚就話姐
dklm晚晚都嗌

無人答我

有聲

冇

Boundary BB仲未出現嘅

係紅館睇緊啊嘛完場會出嚟架啦

我覺得個rundown應該定左
Btw有冇百年樹木

未有

希望尾場rundown同真encore會有驚喜啦

得假encore部分有變

都唔算啦

中樂頭半場有兩三首偏急 明顯快左後尾好返 但個鼓都係太出

桃色冒險間奏幾好

有無人知8點門口會唔會有人放票

唔覺有人賣飛

又無百年樹木，903最歌都係不外如是

今日encore My Way

悶

第一場已成最大贏家

其實係咪有my way就唔會再唱餘震？

想問下話有電欖 主要係咩段先會受影響？
睇咗24果場坐64段都幾中間所以無留意
因為想再收飛睇尾場
例如黃閘嘅話 應該係大概79段會最大影響？

youtube聽番一生所愛都好聽,點解唔唱

呢度唔只一個人話冇呢首冇所謂
但演唱會又未唱過呢首
冇左梗係可惜

男孩最痛都好正

寧願要my way~每次演唱會都要聽到my way先覺得完滿

頭場真係贏曬

聼日可唔可以唱返一生所愛

今日唱埋餘震

我見YouTube 有人upload 佢有唱喎

睇個rundown，我賭聽日encore變餘震隔住隔住咁唱

今日係咪全國語？

已經唱緊

My way
騷靈
餘震
櫻花？

係呀

今日會唔會有真encore

明天都要餘震

頂算睇唔透

我諗要去到尾場先可能有真encore🤔

愈黎愈早完

屌今日唔係fans club 場咩 都咁早完

11點都未過就完

今日FC場，氣氛有冇熱鬧啲? 定大家都係咁斯文??

尾場可唔可以盡興下

塊賓周燈牌好煩

希望27(本身尾場)都可以唱耐啲

好彩嗰陣即埸執返張

我都係 雖然480

冇，cut左
好似同琴晚嘅rundown一樣

其實係尋晚佢講嘢太噚氣啫，今日talking個flow好順所以早咗，啲歌數目應該fix死咗啦

希望尾場佢唔留力咁唱爆個場

尾場唱耐啲呀軒叔

尾場冇包袱啦掛 黎個真encore有冇可能

軒叔聽日好唱翻百年樹木

我覺得今日個氣氛好好，好過哂之前嗰啲
同埋佢今日話今年年中佢有兩三個月自己喺屋企冇嘢做亂諗嘢，但睇到啲fans喺網上用各種唔同方式去支持佢，依度我又好感動

其實係咪一定要11點就完場?
唔係既話會唔會又整個跪求1-2首歌求佢尾場encore唱?
最後3場了

跪求尾場可以唱無能為力

有冇人聽到佢話岀年自己開新公司岀歌

聽晚嗰場，點可以提下佢係星期五
第二日唔使早起趕返工
叫佢慢慢唱

bxxxxxx 叫完出黎推post 未

吉祥物瞓左？

成班藍屍俾錢藍店洗

佢啱啱係咪話12月自己出碟定係我理解錯 究竟係下年定12月

聽到 出自己既唱片公司 做自己既音樂

應該係英皇旗下嘅廠牌？

好似下個月

就算話今年12月，都唔會係真係12月出到，一定等到下年年頭

英皇有投資？ 佢好似未完約？

11點未夠

係under英皇。

今日氣氛好好 不過唔知係咪fans多得濟 d人淨係黎睇佢
所有歌軒一唱完音樂未停曬就拍手

姐係好似eason咁？

真係話下個月出碟？

Ys

今晚佢狀態如何？

我想要餘震同我的天同一日 點解要my way..

係咪驚英皇個名影響到佢 始終佢d fans多後生，英皇又比較奶共，新公司應該唔會迫佢出po?

佢點講

如果都係under英皇，點會有分別

係電欖 吊天嘅燈聲幕嘅電欖

做個人廠牌都係under英皇嫁

我諗係收歌錄音後制嗰啲自己負責，發行就交俾英皇?
好想快啲知個新品牌會叫咩名

演唱會碟定新ep?

我都咁話

my way 好感動

咁其實自己搞黎有咩好處？

唔識 ， 請教

唱片label
我估係收歌、製作上自由度會再大啲
但發行都係蛋記

同是天涯淪落人

應該音樂上自由度大啲掛，英皇可能以後淨係幫佢搞發行
但一日同英皇仲有約，其他方面都一樣受到英皇制肘

佢vocal想keep真係可以考慮下講少啲野...講得太多

但會唔會有啲似eason咁樣？
如果係成件事應該會好好多
英皇只係做發行其他嘢應該理唔到太多嘢

要睇蛋記係management 下放幾多權力比佢

咁即是唔係下個月出碟

老實講佢過左英皇出嘅歌都好大自由啦

死啦我49段係咪都會係望到正一正

佢過咗英皇之後，就冇再出過R&B歌了

今日嘅故園花茶好撚正！高音位超fit！！
笑忘書音樂一起我啲眼淚就開始狂飆
隔離唔識嘅男仔遞紙巾俾我

48

我諗唔關英皇事掛

btw，琴日完場之後有諗過，如果搵中樂團入studio幫佢啲歌錄返隻中樂版精選碟應該好正

不過都係FF，呢個show肯出碟已經好正

今次個show支離破碎我覺得唔會出

係咪代表以後唔爭獎？

但有英皇個名，開咩concert出咩歌碟都會比連登鬧

佢地盲反，軒叔做乜都反，就算轉公司都係照屌㗎啦

唔明關乜事

其實而家仲屌緊嘅都唔知有冇一半本身有follow軒嘅音樂
同埋撚有藍屍會睇軒

我覺得中樂青春常駐好正 希望今次會出碟 但係佢地究竟錄影過未

我睇第三場唔覺眼有錄

係我

咁都有相認

笑忘書改得好好，配中樂好夾，佢個演繹都好正

我好中意睇佢揼地，好得意

咁可能今次真係冇錄影

竟然咁都有得相認

you ?

佢有講過老咗唱r&b好怪

btw有冇人覺得悔過詩live版個編曲有啲不倫不類
明明studio版編曲已經好中式
live版反而西化咗

應該留之後既場錄

其實真係算短 可以唱多d

係碟呀

應該係紅館唔俾 就算幾尾場應該都短 除非佢之後唔想再喺紅館開show啦

聽到Myway 就要珍惜...

但上面話係12月公佈個人品牌出碟
兩回事嚟

我有講呀，好拖好悶咁，有啲失望

其實encore 冇中樂果陣好聽好多😂 佢d 歌跟本唔夾中樂 一係就改埋少少旋律 只係改d 編曲 又唱番自己旋律有d 怪

其實我真係諗過，有咩 所謂唔奶共 嘅公司會有錢收留佢？
自己開公司又有無可能咁容易開到紅館？

冇理解錯係咪4隻角都係伏位
兩隻對角斜望電纜，另外果兩隻就望唔到幕廉

彩排有秋來秋去
幾時唱

同埋，冇隔夜茶好可惜
明明首歌勁夾中樂
雖然真係好冷門

尾場把聲唔知會點

大把indie歌手都係咁做，以佢咁多年落嚟搵到嘅錢，絕對夠養得自己做音樂，係睇佢有冇勇氣走出個comfort zone啫
冇咗英皇最大分別可能就係爭獎，但大部份獎佢都拎過曬啦

Ummmmmm RIP

追風箏的孩子

exactly明明係中式編曲嘅歌 以為live會更多中樂元素 點知

如果今日都叫做講太多你可以參考下琴日個場
我寧願佢講多啲見多陣

紅館喎,唔係要搵好多sponsors先開到咩，咁易㗎？

至尊碟。。。

青春常駐都正
本來呢首我一直都麻麻地
但今次嘅編曲仲有前奏好正

麥大導打劫左Senses Inherited至尊碟

笑忘書個ending
加埋個screen嗰啲好似耶穌光咁嘅畫面
好似去咗佛堂咁

搵sponsor，以軒嘅叫座力有幾難
Supper間蚊型公司18年都開咗3場啦
軒比Supper仲要紅唔知多幾多倍

係
原本編曲已經好國風
改完聽唔出中樂

公佈個人品牌+出碟同步進行？定唔出碟淨係公怖個人品牌 好亂

其實仲有好重要一點，外人可能會覺得英皇奶共好大罪，但張生好重情義，楊生幫佢好多，佢可能要留低報恩

唔知係咪有商業考慮，要顧慮到有啲人麻麻哋中樂
搞到唔少歌編曲都係差啲差啲咁
但我覺得既然咁難得搵到中樂團，編曲上真係應該去盡啲
反正今次嘅定位都預咗唔同之前幾次紅館，唔會係100%街客friendly嘅show
而家唔上唔落咁有少少失望

乜歌都未出過就出碟，唔會掛

今晚22:53就完左
不過感覺佢今晚狀態好好，非常投入

有冇人有佢揼地嘅片 好想重溫

YOU 空手而來 感情寄生族仲未有屋企㗎

因為疫情大家要早啲返屋企？

想問下個條撚樣睇到未 今晚聽到佢係藍定唔知紅區嗌 dklm

綠黃個邊好似唔覺有電欖？

同意

肯定係藍 似係680位

明明佢唱r&b最正

我坐藍近紅藍轉角 聽到係紅680果面

係喎，完全忘記咗

春秋呢

都有可能
咁嘅時勢正苦比你繼續開已經好難得，有附帶條件唔奇

好想睇YOU嘅live
上年流行音樂會個live（定KKBOX？）正到揼一聲

其實會唔會啲歌嘅版權都可以自己hold返？發行都係自己brand發行，冇英皇代理發行？我check返軒之前唔係仲有間fat monkey production 㗎咩？

好慘
不過今年有軒嘅演唱會娛樂調劑下已經好感恩

對我黎講 ，my way， yes and no 好聽到喊

今晚唔洗訓了
今日坐B行 佢行埋黎果陣我係鳩咁fing手 係鳩咁比心幾十秒冇停過
佢終於頂我唔住 指住我揮手同比番心我

春秋今場頗一般
前一首個尾收得好突然 跟住又突然開始
趕拍子 個鼓太搶

同埋咁先有機會見到佢真人出山，大佬擔心咗佢成年

我覺得佢仲希望自己個show 搞得成冇事
咁樣對呢行好大鼓舞
我地呢行上年謝到而家好多人頂唔順啦

巴打係咪藍區

同意，出面啲藍屍屌得仲勁，唔信可以睇下香港01佢新聞啲comment

見到你好撚high

屌，我當年好撚鍾意

我宣布藍區先係贏家
睇咗幾場都係藍區最多福利
綠閘係得唔到佢任何眼神

把聲唱咗幾日正常人都會攰
好難首首完美

即使有失誤都係頂級中的頂級
始終係人 仲要佢啲歌既編歌咁難

琴日黃閘咪又係一樣

其實係，橫掂都係咁多歌，不如講多啲嘢，但唔好好似尋日嗰埸咁噚氣

唔識唱歌 但覺得酷愛故園花茶嗰啲應該好傷聲

今日拉尺個到佢直情skip咗綠閘
難得我坐咁前

應該係，之前明週有篇報道都係咁講

yes & no正呀

第一二場有冇錄影

係好撚傷 佢次次都編到勁高難度
基本上係成個樂壇最高難度

唔夠2018年黎
降咗key 同埋tempo太快 冇咁樂聽

有無巴打喺紅館附近執到灰色銀包藍區

應該打去邊個電話到問？thanks

除左一開始春秋中樂獨奏果然起哂雞皮
之後都無咩

推

999

奧清都咁撚我 去緊報失

開post？

今日d保安好嚴咁

好想再聽井
18年嗰個version好正

啱啱先成立點會咁快

第一晚聽完覺得 吓悔過詩唔駛再編過都得啦
聽多幾晚又覺得咁sad嘅歌而家嘅編曲先襯

軒叔ig story...

打比紅館先 清場應該會執到

頭幾首有少少走音 次後愈唱愈好 但頭幾首最難唱放最頭

唔怪之得一出黎就sad sad地
連心靈雞湯都講少咗
咩事呀軒仔冇事㗎我地係到

好想攬吓佢呵返

軒仔ig story係咩意思
大家唔係話佢唱得好好架咩

做咩

好擔心佢
好想同佢講萬大事有我哋

Dm佢唔知會唔會睇

佢哽咽個下即刻嗌加油 然後拍手歡呼同佢打氣

佢今日一開場就俾人感覺多愁善感咗，講講下嘢又話自己個腦一片空白，唔怪得今晚唱抒情歌都特別有感情

係呀 應該係私人事令佢情緒唔好

咁都認得 如果阻住大家
要屌 屌細力d

唔會唔錄碟掛
咁多人嚟唔到呢個show

1001張望鏡頭

唔怪得佢今日講野幾度哽咽 又好語重心長

原來佢地聽早先有人

有兩張相咁岩影到你同你女人自拍同你整心

係咪水瓶座嘅人都係咁😭😭諗到佢有時會亂諗嘢 個心好翳

朋友黎

可唔可以send番比我 sorry 阻住你

係咪動物又出事

妹妹😭😭

唔洗估啦 為佢打氣就夠 希望順順利利完晒呢幾場就足夠了

可以啊 你擺低你tg

感謝巴打

唔會呀 有你地個演唱會先有氣氛
本身一開始我都尷尷尬尬咁
最後先豁出去揮手fing 手

本身綠閘嘅人都冇乜反應俾佢啦，我懷疑係咪全部唔係公司人/行內人，就係sponsor d飛？藍區係咪fans club啲飛嚟？我聽日嗰埸都好似係藍區

頗失望既一次演唱會
只能講中樂團完全唔適合係紅館演出

我坐紅前排 聽到係我後面紅區嗌

我估綠區本身太多artist / frds
所以唔洗點握手

同意，其實唔計嗰少少flaw佢真係頂級歌手嚟

放心 講埋邊個位應該會揾到㗎

多謝你
好人一生平安

真 睇咁多場 次次都係藍區望最多

酷愛由道別並無罪也沒權問你內情話開始到嗰段長ad-lib佢都係要用超大力去hold條氣唱出嚟，見佢次次唱完都好似做完運動嚟咁

我好努力比心心又揮手都冇用

其實佢唔洗編到咁高難度 不過佢中意

我睇今日場，自己本身最鍾意餘震
見到佢前幾日已經唱咗幾次餘震已經打定輸數
今日佢一講話唱餘震，我興奮到尖叫咗

估佢已經有子彈喺手

一個鍾意研究vocal嘅人
梗係趁演唱會炫下技

硬係有種直覺佢睇撚咗出面啲post

連登？

人聲同音樂真係唔掂
音樂一大聲就一舊舊 唔知佢唱乜

靚聲黎講 九展真係無得輸

佢應該無咁得閒 同埋呢啲po都講左成年 應該唔會再影響到佢好深

水瓶座要開心可以開心到極 一悲傷就跌落地獄咁
有時都未必好知咩事
個心係可以銀住成日好唔到
但係一遇到觸動到自己嘅事就可以一秒冇事
所以大家今晚好叻呀

你坐咩位？

個眼神裡面好傷感

我都係水瓶座😭😭😭😭

但今日我係歌迷會買左兩張第4行 綠區
不過我讓左比我家人
所以係有fans 坐綠
但紅應該最好氣氛 全部fans

妖 我都係咁覺得
但應該唔會啦 呢幾日都唔止呢一個post

唔會啦

咁九展啲聲靚我都同意嘅

可以再中樂 d

我覺得都講左咁耐..
亦都唔係第一日講應該唔關事
應該真係有啲私人野令到佢唔開心

今日接近完美
不過春秋唱錯詞 完手而來最尾個嗌唔係幾收到音

邊個
私底比我睇下

空手而來最尾個高音拉咪拉太遠 收唔到音

你地係指軒係九展個show定係九展個場

九展個場

自膠
睇錯以為係Ig果d公開 tag軒仔果d

軒仔今晚真係有心事
佢今年第一次唱到哽咽

個埸

你地睇show會唔會睇到忍唔住喊

已經喊左幾次

會呀 今日聽幾首都頂唔住
隻眼已經浸左 不過唔比佢流出黎 由其聽到軒仔哽咽果下

今日春秋序曲嗰陣已經喊，估唔到佢唱完第一首就哽咽我隔離嗰兩母子心諗做乜9個show啱啱開始就個個喺度喊

我喊到個口罩滴水

聽日睇有預感自己都會咁

見到 你哋好正 好搶鏡

突然希望佢唔好咁盡力唱

軒仔如果你有睇
我地呢到所有人都會支持你架

開八場都無一場休息日

但係我覺得佢今日狀態好fit

如果中間可以斷開一兩日休息就好不過佢呢個工作狂就算有假放 都應該會去開工

係
佢今日都講 佢抖幾日就會開始亂諗野
佢應該係果D要長期排到自己好密果D人黎

我係綠 今朝搶飛返黎
坐隔離2個男人全程冇反應，手都唔拍
見紅區好多fans好羨慕

係紅區全部fans勁好氣氛
藍都係靜的

九展裝到幾多人

睇YouTube今日encore啲片直情好似返返2014level咁

exactly 故園花茶個高音完美到我以為佢又咪嘴

睇完都覺得encore part好似睇緊lip咁
可能係因為d編曲幾乎一樣

軒仔加油！大把人支持你！

今日有人叫軒叔除衫
但佢扮聽唔到

話燒比佢果到佢偷笑

Agree 聽完感覺上係有啲美中不足
好似只係本身既編曲就由中樂團演奏返出黎
少左啲驚喜
不過都算好睇

點解要講燒俾佢？

佢同有個帶面包黎果個講又係你 佢話佢問食唔食得
但係係台到望埋去個包似紙紮
D人話燒比佢

cls

燒個度係另一單野
有個人帶咗袋麵包嚟
之後軒話「咩又係你呀，又有袋包，係唔係俾住俾我」（唔知有冇聽錯）
之後又話袋麵包睇好似紙紮
個觀眾話「燒俾佢」

見到佢開始唔舒服 都係唔怪佢cut歌啦 希望佢休息多啲啦

真
我寧願比佢講下野 唱小d
不過可唔可以唔好咁早完
佢為左我地班fans佢真係博曬老命唔錫聲咁唱架

見到你

仲有stop the time！

故園花茶真係聽到想喊

悔過詩最夾

隔夜茶、夜宴呢啲都可以好夾

今日無忘花同故園花茶邊首出色啲
我自己一向好鍾意故園花茶 覺得今日呢兩首都唱得好完美

好靚呀張相

雖然之後嗰幾場都冇得睇 但係我都不停咁追post

如果尾場多啲好似巴打你咁嘅fans搞氣氛就好
我之前果場坐D行 其他人無乜反應 佢行到勁近我都唔敢彈起身比心心
其實好想跳高比個心心佢

睇完一場 日日都好掛住佢 瞓唔著
聽日有遮遮睇

唔知20周年有冇機會參加做到designer
同佢一齊做

話說個programmer有冇ig 好似幾靚女 想聽吓佢啲作品

你地係咪講緊
有首唱到尾二個句有人插入黎大嗌「軒仔」？

有

唔係 係春秋個序曲果陣 晚晚都係呢個位大家好專心欣賞音樂果陣 就有條友大叫軒仔

笑忘書，無忘花最正
仲有my way, 童年回憶 聽親live都喊

軒軒加油，呢度好多人支持你

我都係好鍾意賣威
真係次次一聽
登櫈櫈登櫈 登櫈櫈登櫈 登櫈櫈登
就成個興奮到癲左

點解咁多人話今次中樂同佢唔夾/唔適合中樂，有冇多少少details講下，黎緊尾場去睇。

呢個傻佬凌晨四點都唔訓係度睇倉鼠
唔知點解佢好似間接同我地講佢冇嘢咁

今次演唱會個myway係咪全普通話版

佢啲生理時鐘好難捉
唔攰架咩

專登睇 巴打你好cute
張生會唔會忍笑忍咗好耐

果班人唔識音樂

好似冇咩人講蟬呢首歌
好似冇唱過concert live

今日係咪會見到遮遮

請問尋晚幾點開Show

我無讀過音樂，唔識專業分析
純粹從一個觀眾歌迷角度，我覺得好好睇，好似笑忘書呢啲聽咗十幾年，配中樂好有新鮮感，佢亦演繹得好好，呢個show應該從藝術角度去欣賞，唔同hinsideout嗰種。不過中樂配流行曲本身唔係主流野唔易入口，有人唔鐘意都唔出奇

仲以為有得聽雪花抄
呢個音樂會感覺係軒仔宣揚傳統文化多 d

不過有d 我我都覺得真係夾硬黎 個編曲中樂左但唱出黎個feel冇 真係有心思改埋唱法你可以睇下2016 個井 真係夾到好好 成個畫面好中樂好有詩意

sorry 係2018

好想聽啊

所以有d 經典歌我覺得佢知夾唔到 唔想夾硬黎所以放encore 等d 中樂走曬先唱lol

好搞笑

唯有自己播歌聽
曾經幻想過如果全民大合唱雪花抄會點

呢個位影落去應該係第幾行呢？

我都想知
zoom去影都咁清 係咪相機影

想知琴日捉拍片捉得嚴唔嚴

見到有人坐英文字母行都俾人照

點解愈來愈早完？
之前好多歌手，包括軒都起碼唱到2330

問題係佢同中樂夾 但自己經常ad lib嗌搞到甩左幾次拍子 所以聽落會好似炒埋一碟

可能同紅館傾好要23準時清場 二來佢把聲都唔舒服就體諒下啦

得7張 有冇人試

希望29，2330完

試左5分鐘放棄
尾場再試

一入去已經冇連位

好似20:24

Lm今晚睇

欣賞軒仔喺音樂上試唔同嘅野
藉此Promote非主流音樂, 樂壇真係好需要你
所以今次演唱會會當去音樂會咁去欣賞

利申:
睇29號尾場, 希望就算唔唱多啲歌都talk多啲, 最好就遲少少完場,
同埋好想聽"隱形人", 嗚呀呀呀呀呀呀

琴晚坐綠閘前排 一望後面見到蘇永康

尾場再睇 想聽感情用事 尋日睇有少少唔夠喉 係咪其他場都係咁早完？

尾場想聽塵埃落定 無能為力

軒仔ig story
碗粥終於冇咁dry
又有雞又有菇
但佢咳咗兩聲

嫌我煩

經fc買到第四行

唔好買
痴線

軒叔是日早餐：冬菇雞肉粥

叫班牛攬住過世啦
3xxx

軒仔都唔會想自己d歌迷咁樣食黃牛 先搞hcfc
仲要成三千幾蚊張

把聲好似沙沙地

希望買到尾場

仲有兩聲咳

由酷愛開始睇 今次就真係專登為中樂入去睇 真係想聽由中樂演繹佢啲歌 但出黎效果覺得普通
我覺得主要係編曲同選曲問題 本身期望歌入面好多位比中樂發揮 好似桃色冒險咁 但基本上都係編得穩陣為主

如果當佢音樂會應該會更唔滿意 因為個重點都唔係中樂 中樂只係陪襯角色少少點綴下 個人覺得當concert 專心聽佢唱歌算

揀歌同編曲都好保守
我唔知上年如期舉行的話會唔會好唔同
今次真係閹割版嚟

似係驚疫情會取消 所以冇搞咁多花臣

好似好好食咁

903唱過一次

軒仔fans有質素

有冇人有encore戈條片？尋晚坐個位完全望唔到任何screen

唔係序曲，係真係春秋唱完第一段chorus之後嗰段music break

我覺得佢都係嗰啲要調節好自己情緒先瞓到覺嘅人嚟

同軒仔一樣， 琴晚到佢post 倉鼠都未訓到

佢都講有好多野cut左

邊張

可能九展個場起黎就係專做演唱會
希望sidetrack演唱會係九展做啦

三面台二千零人啦

咁少點搞

個人覺得呢兩張好好睇優越軒

第一張好型

西裝

有冇人都鐘意情歸何處
好好聽係咁loop
多謝軒經常介紹呢啲舊歌，真係好正呀

要開幾多場先得搞得掂

開到都唔知自己有冇咁好彩有份睇

坦白講真係14>18>20

14酷愛係頂尖中嘅頂尖 由愛到恨 搞唔掂啊大佬

情歸何處超正
嗰時係為梅姐度身定造

所以佢冇再係九展做過音樂會啦
夾硬四面台就三千零人啦

呢首都超級中意
希望遲啲出碟有得聽返

係
不過我信軒仔係武肺下做到最好架啦
18好氣氛麻 d大合唱多到

我係藍區見到有2個工作人員
1個就見過幾次時不時影相
另外果個剩係見過1次係字母行附近拎住部機
但眼見個mon有粒紅點好似錄緊野咁 我都唔sure

戴啦，得你一個戴可能佢會望到你

兩種唔同風格，唔可以直接比
不過我本身有彈琴有時都會去大會堂睇嗰啲表演，所以我幾enjoy睇樂團

點建綠區明明係hcfc飛 但反應咁樣
係咪大家都怕羞

幾想聽下你救哪一個 都好似冇人提過
不如真係開side track 演唱會 喺APA Lyric Theatre
又唔怕賣唔完啲飛 軒軒又可以同觀眾近啲

我係咪浪費咗個機會

pop concert，純classical concert，同classical樂團x pop singer依種，其實係三種唔同嘅嘢嚟

A：見冇人用我都係收返埋
結果全世界都係咁諗所以冇人用

唔知係咪FC飛喎
我同隔離個女仔都唔係FC飛
再隔離2個男人都唔似，完全冇反應

不如九展三面台啦
APA得千幾個位

今晚你去唔去呀？

佢搵我做咩post 都接
最好同design 有關
蛋記快啲搵我 去搵連仔拎我contact 啦
實現小小軒迷嘅夢想

我一路都support你㗎

蛋記見到就cap 比軒公睇吓啦

我記得18年好似同你講過水晶球

我都係唱完頭幾首本身想開電話燈但好似好尷後尾見對面有人開先開

冇啦 最後一場係聽日 仲要24行

係啊

今晚有幾多巴絲去

我地唔應該比世俗眼光影響 想做就做

今晚去 希望加返男孩同百年 當安慰吓以為尾場

我話個舞台中間有隻狐狸有個透明嘅水晶球玻璃xm
跟住天花板有啲星星好似係
我都唔知點解當時諗到啲咁嘅嘢

真係好希望有機會做到軒仔嘅演唱會
我有做過十大中文金曲嘅舞台設計㗎

點解我覺得今次啲人好似唔太熱情 冇乜大太反應咁
有啲位我都想開電話燈但得隔離閘幾丁友開咗
係咪因為有樂團喺到 所以大家都坐定定好乖咁

所以真係唔想錯過

佈景同埋服裝設計都得㗎

唔知星期日仲有冇手帶買呢

我見好多一家大細黎睇 或者3x-4x歲既情侶
呢D都唔會同你係到fing手 大叫比反應
都係渣住部電話拍下多

著手帶燈都怕「殘 」到人

中樂團大家收斂咗少少都算係咁

樂團喺到啲人靜啲我都明
希望尾場encore啲人比返多啲反應
好想大合唱

發現佢今次演唱會冇唱過遙吻
希望尾場會聽到

我個人鍾意佢唱廣東話多啲

我

25號原本嘅尾場都冇
不過有首將歐洲轉做香港嘅我的天都好

聽日先有得去

有無人有多條綠色手帶
可摸耳讓俾我😭😭😭😭

Fc先有？

FC 果條係粉紅
但綠色果條尋日補完貨
今日4點去已經無哂
橙色得番10條都無😭

下 我仲想去買手帶

我岩岩搭正4點入去
第一個諗住無死
點知去到問手帶就咁
哭撚左

有冇人有多兩條橙色手帶
tg：hokyaucheung

你會唔會去碰下運氣？

借位求綠色手帶一條
用過都ok

Tg:harrijai

搭緊車出緊去

想聽百年樹木

井好好多

題外話 琴晚有兩個八九十歲嘅婆婆黎睇
我諗軒仔一定好開心 可能呢個都係佢story話拯救佢嘅其中之一

其實好想今次有埋 hinsideout 入面井果 part 既幾隻歌

仲有好多00後
佢應該為自己可以繼續做偶像而興奮

想聽+1
好聽過gigi 原版

手帶冇曬貨

真心好搶手

價錢好多00後都負擔到

求一條綠色手帶都好難...
Even 二手都殺都無😭

睇完演唱會後遺症係不停loop 歌單同演唱會片

男孩最痛係咪只限頭場
琴日睇完無唱

26號睇完感想：
opening將酷愛個曲風配合中樂變得好雄偉好有氣勢，好似一個古代皇帝咁睇穿世事既感覺去講故事咁。張生都擅長將一首歌做唔同既變化，好正。同樓上一樣，覺得如果中樂個part再去盡啲應該會再正啲！

都好鍾意中間講地水南音(?)個部分，我諗鍾意張敬軒既其中一個原因可能都關呢種佢對本土文化既重視，尤其係呢個時勢，廣東歌又好，呢啲承傳落黎既文化又好，對於有香港人呢種意識形態係好重要。

至於啲衫，頭兩條裙好有將性別個界線模糊左既感覺，我好鍾意！第四套lassie西裝同把gucci 六位數字羽扇好正好elegant好sexy

有時見到佢摸喉嚨、又有幾次摸腰（著高跟鞋著到腰痛？！）睇得出佢真係好辛苦，連續唱左好幾日咁多日，嗚嗚希望佢可以自己錫下聲先可以陪住我老去咁繼續唱歌架嘛！

特別鳴謝搞hcfc令我睇到show，利申上年gum左一日都買唔到飛

我愛軒叔！！！！！！！！

00後fans上（張生邊有可能淨係reach到盡係90後，00後表示已經係大學生啦，幼稚園開始聽家姐播酷愛）

啱啱執好呢張，獻醜

得頭場

同你年齡差距好大

絲打幾大我好多朋友都會聽張生

會員換個種仲有冇

我好想特別講返琴日個場
一唱完酷愛就話原來ear mon聽唔到
Ear mon聽唔到都唱得咁好？

之後仲想講佢叫紅區「請坐低！」個到我笑咗好耐

唔好咁藍會唔會好啲？
加埋套衫有啲似睇唔到嘅空氣

00揮手區

大量

我試下，因為本身有藍燈射落去

仲諗緊拎唔拎粉紅色真係唔係好啱我 如果有黑白色就好

可以比我

有冇人想睇尾場但未有飛？

不過講真，朋友間聽開廣東歌既就會聽軒叔，有一堆本身唔係聽開廣東歌就...唔會聽

咁樣會唔會好啲？

真 佢慣左唔帶ear mon唱(?)

係咪多數聽kpop?

軒叔都着粉紅色衛衣啦

話說首新歌見或不見係咪johnny同佢合寫
chorus有一句「離與聚 甜跟苦都當磨練」
好有家園既feel

最多我會話淨係聽歐美歌既
有啲聽kpop同歐美咁啦

好啲 冇咁死寂嘅感覺

強烈要求之後軒仔比翻個完整版concert我地 睇兩場都唔夠喉 你肯搞實有人睇 唔洗擔心

今晚遮遮黎見到佢件encore 衫唔知有咩感想

我都冇飛
如果收兩連飛or當日買到兩連
唔知你哋有冇人會收一張

我個人反而鍾意第一張多啲
有一種好似梁祝化蝶嘅感覺
覺得同中樂凄美箇中感覺好襯

同埋見到件衫嗰啲Details

I’m ready 27既朋友！
Encore !!

今場應該多真fans 睇嘅

逼晒所有身邊嘅friend聽軒仔

我聽開台灣啲歌
廣東歌識最多就係軒叔同哥哥

咁即係
歐美 ＞ kpop ＞ 廣東

其實encore可能都要睇嘉賓頭
25號果日差唔多唱完櫻花樹下，見到楊生起身走先

佢一落去就 廣播 開燈
個個都走啦

我一定會開燈先走，又唔係趕時間

唔好expect 太多 佢一落檯就會開哂燈 出廣播

問題係 軒叔一唱完 一落去 唔同以前咁
佢會黑曬比你再叫
或者開燈唔廣播
佢今次係晚晚都一落左去就開燈加廣播叫你走

所以真係似有規定11點要完
但如果係真其實可以公開講架姐

今年疫情下嘅演唱會唔可以用以前睇開個種經驗去照dup。佢拍埋片叫你看encore即係唔比哎，佢好似話紅館禁止大合唱

坐耐少少仲畀保安趕走

歌手唔可以鼓勵觀眾大合唱

第一晚嘅只是大愛你大合唱係咪變成首日限定

好在我即時跟住唱啫

如果淨係尾場2nd encore多15分鐘唱多1-2首唔過份掛 前提個個留喺到 唔走住

以前啲show 2315係基本
不過咁嘅環境都開到已經好難得
開前真係日日驚搞唔成

唔係嘅 佢有暗示叫大合唱

星期三encore 都聽到人唱啊
希望軒聽到同開心！

朋友sd嚟

頭場已成大贏家

揾人嗌喂張敬軒
即跟

唔知如果星期日㩒飛又好彩㩒到嘅話，原本尾場兩連680唔知有冇人收？
因為唔係幾中意而家個位 公售㩒返嚟

嗱 大家記得叫啊

會唔會有好多冇睇連登嘅人唔知

咩位？

我同緊隔離講

大家一齊講啦 我都講左
好多人都冇睇連登

到時人唔夠就會好尷尬

巴識聽
利申中一開始鍾意哥哥 鍾意哥哥先過軒叔

宣傳不足有啲危

咩段數 咁大整蠱

又唔可以排到cantonpop咁後
我覺得只不過係分左做兩stream姐
廣東歌萬歲！！！！！！！

兩條遮住
西過琴晚有個巴打個位

哥哥啲歌又係好高質
咁多年都係咁正 聽唔厭
又唔會覺得老土

希望冇人再叫軒仔

有一點勁鍾意軒叔係佢真係好grateful
對fans又好 對同佢每一個合作既人 佢都會好珍而重之 佢每次都會好用心介紹同佢合作既人 好想佢地好
真係好鍾意軒叔

有雀叫？

真係唔好彩

yes 同埋其實我一直覺得軒叔somehow有少少同哥哥共通既地方

開始了

我都好想同軒仔合作啊

頭先內情話走音？

原價ok

期待今晚有驚喜 lm睇片

我明你講乜
佢地俾我感覺係有啲相似

想收一張尾場29號有沒巴絲臨時放讓

最明顯係哥哥踏入四十之後想做幕後野做導演，軒叔都一路有講鍾意做幕後野，分別在於哥哥係電影方面，軒叔係音樂方面。我諗可以見到哥哥有啲想法係影響到軒叔既（都好make sense 軒叔都鍾意哥哥）

同埋個種今次同18演唱會上present雌雄同體既妖都係好正，今次頭兩套裙真係正到暈。。。仲有好多好多睇軒叔既一煞會覺得好似好似，哥哥97演唱會唱紅個套衫，哥哥唱歌既小舞步...

殷切等待軒叔出櫃，感覺佢因為英皇唔比出，希望有一日軒叔可以光明正大分享到佢所愛，好似哥哥同唐先生咁

anyways兩個都係尖峰，做一樣野做到好精好專好完美。我愛哥哥、我愛軒叔

ps我發現唔可以用張生呢個稱呼

有！

想問吓有冇巴絲有得讓尾埸嘅飛，就算係480嘅都可以

我唯一聽嘅廣東歌就係軒叔

我差啲以為今日冇人叫⋯⋯
點知

又叫春啦？

想講春秋大叫條友坐我後面

咩樣！

扮 selfie影佢

影佢相啦

佢就黎可以上報紙

有冇叫佢收聲

呢件野新加架未見過嘅？

呢件唔係背脊白滑白滑嗰件咩
桃色冒險嗰陣時個件

涼浸浸

其實點解睇演唱會唔嗌得？

記住先

你知唔知條友嗌咗幾多場

鬧佢啦！ 嚇死㗎咁嗌 破壞晒個意境

所以場場睇唔可以場場嗌？
咁請問可以嗌幾多場

唱完嗌唔得嘅，點解要係歌嘅半路嗌
嗌佢個名有咩作用

春秋呢首歌咁嘅意境佢喺中間嗌呀
你話唱桃色冒險嗌都話吖

都睇時候呀
人地做緊春秋個悲壯意境
你無啦啦軒仔
坐遠啲都算
坐近個啲真係嚇到魂魄都出黎
岩岩培養到嘅感情同意境就冇晒
係小小都冇得淨
一係就唱完先嗌
破壞晒軒仔嘅心機

利申：受害者 有次坐好近

有冇屌佢

屌7佢唔該

又叫 (琴日已經聽過一次)
唔係唔叫得，睇時機叫
例如有冇見過聽演奏會中途會有人大叫....

個件唔係白色架咩

苦主

佢場場睇 擺明係骨灰級歌迷
可能首歌有特別意義啦

條友成撚日係演唱會9嗌
應該係精神有問題

有特別意義唔代表佢要咁樣係首歌中途嗌

嗌一聲就9嗌

得佢一個覺得有意義？
有意義就可以咁樣騷擾？
冇任何藉口囉

分身術

好想睇多次encore嗰條片

支持你包場

難道就係你場場叫軒仔

都真，我諗佢依家呢歌狀態算半出櫃，唔完完全全講到明公開出，但對認識佢既人eg歌迷都出左。
純粹覺得有少少委屈係佢冇得好似其他artists咁同關智斌放閃姐，又或者同居都會比人影咁所以就會唔方便，咁樣我覺得軒叔都辛苦，始終我諗一個人忠於自己先係最舒服既，不過唔出曬都有唔出曬既好

純粹張國榮同張敬軒都姓張，所以叫張生會有啲confusing

其實我覺得佢係想錄到 喺唱春秋個時佢叫軒仔
所以先場場叫 但係其實咁樣有啲自私
雖然話你有俾錢入嚟睇 但係就影響咗好多人囉
我自己睇緊 個情緒已經入咗去
無啦啦比佢叫一叫就抽返出嚟
之後仲要用咗成首歌時間先可以重整到心情

咁佢嗌真係有佢自由嘅
但就話俾人知有幾冇公德囉

咩年代？
出唔出櫃有乜分別

邊個叫關智斌呀

佢真係同kenny咩

你話係咪係囉

你都執到七七八八通常有藍色燈射住嗰啲你點整都係好藍

Send咗去whatsapp group

我都係乖乖做龍友算。好攰

好問題呀，補常識時間，reading幫到你

分唔分手有咩分別

想出dvd果時可以聽返自己把聲

不如你包場慢慢嗌
全場得你一個覺得冇問題

佢係咪就係嗌嗰個？

又cut 哂

Exactly
嚇到個心離一離.jpg
而家得佢一個有比錢？
佢憑乜野打擾其他都有比錢入場嘅觀眾
個個都嗌一句軒仔唔洗唱啦

我都諗緊呢個問題

同琴日一樣？

電腦分析90%係

可唔可以尾場都咁做

喂呀，遮遮帶咗方包去睇演唱會
笑到我抽筋

想睇

X2 有close up?

求遮遮嘅片

遮遮有企起身揮手

好想睇

有冇人記得個做軒仔和音個youtube channel係咩
睇緊concert個陣無禁電話,睇完過左幾日已經唔記得左

劉祖德
IG: Ducklau

求婚？

求婚軒仔仲俾人情

影相啦屌

諗起反軒話佢唔尊重遮遮

佢哋事先同張軒夾定？

Encore唱左咩歌

盲反唔洗理

有無人有拍片 好想睇

求婚係想點，識得？

我想知驚喜嗰度點？

遲咗完？

我想問想買有佢簽名嘅唱片應該幾點去買

今日好睇到癲

叫緊encore

encore 左咩

冇 但我覺得今日最好氣氛

佢講野經常好mean, 但心地好善良，對個個都好

你買飛睇曬咁多場？

軒仔都似今日情緒最高漲

係呀
除左24冇睇

找對的人
求婚

正常男人一個 冇影到

有無片 想睇

做咩唔打9佢

求婚都唔唱無名指的光環

都係encore4首？

絲打我可以用後排飛同你換

唔知點解青春常駐同求婚嗰part聽到眼濕濕

好似係
屌比求婚搞亂左冇數

軒仔講當真尾場咁做，仲以為唱多兩首，點知用一首歌時間比歌迷求婚，氣氛係好，係開心既，但就再cut多首歌

冇喇你今日坐第幾行？我發覺上面中間喺聲係靚啲

【劇透】張敬軒 × 香港中樂團《盛樂》演唱會討論區 (7)

我今日坐到27啦
聽日坐15
係呀 上面會真係完整咁睇到曬個show
聲又靚
下面太大聲
下面就好high😂 同軒仔交流 唔同玩法

幾錢？

留返佢自己求婚先唱